(浸大入) 係軍營出面用電視24小時狂播 64屠城片 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個係絕對係中共死穴

唔好太近 係出面播 勁大聲 24小時精神轟炸
然後再播 願榮光歸香港 中國版 or do you hear people sing 中國版
係出面放banner 愛國不愛黨 支持民主中國 一定用簡體字！

一定要用女手足錄音 愛國不愛黨 支持民主中國
出面放大喇叭24小時狂播！女人聲容易感化！

中國人係受軟不受硬

面對住持槍解放軍 可以試下24小時宣傳戰

一定要革命種子散佈於解放軍𥚃面！

拉攏佢地 拉一派打一派！
解放軍裏面都有清醒嘅人 只要我哋再多加宣傳
咁就可以將革命種子滲透佢地軍人心𥚃面

一定work 請參考南韓嘅宣傳方法！

南韓對北韓的另類統獨心理學──高音喇叭給它播下去

高音喇叭廣播什麼呢？它其實攸關 南韓對北韓的統獨心理戰 。

從 1963 年開始，南韓軍方在北韓邊境附近設置了十幾處廣播設施，每一處安裝著 48 個高音喇叭，向邊境地區的北韓軍人廣播。南韓的國防部曾經說過，這些廣播夜間甚至可以傳 20 公里遠。

而這些高音喇叭都在喧鬧些什麼呢？多半 是南韓的最新新聞、天氣預報、最新韓劇（廣播劇）、K-pop 歌曲，甚至直接批評北韓總統金正恩的內容，另外，高音喇叭也曾反覆向北韓撥放脫北士兵的新聞 ，予以挑釁。

韓國的國防部軍官受訪時曾提到，北韓當然也有擴音喇叭對南韓的行為，不過他們主要在透過噪音干擾避免北韓的士兵收聽南韓的精神喊話，而北方的干擾對南韓士兵根本沒有任何效用。

721

播屠城片係咪想真係屠城啊
好on9
擾亂軍心係好
麻煩播第二樣

又係喎 播64可能會起殺意

播片唔好播聲，播聲我覺得佢會警告（唔識法律）

推

唔好

，

我都覺咪搞軍營好，比任何藉口都係衰

agree

Push

不過作首歌唱Winnie the poon

咁使唔使播埋血染的風采,自由花,一無所有......loop

播有關大陸真相影片得唔得?
佢地大陸唔會睇到的真相

冇搞 係出面用大聲公姐

好啊，播片
攞個projector不停咁播比佢地睇。
要片既直接揾大紀元既姐姐攞都重得
佢地應該好清楚咩片最有效

播多兩播佢地會唔會撤軍返深圳

屠城咪攪炒囉

變左法輪功
播得太大聲popo就會用發出噪音,公眾妨擾拉人

btw,唔太贊成搞pla,做野要有理有節

用女手足既聲錄音 愛國不愛黨 支持民主中國
出面放大喇叭24小時狂播！女人聲容易感化！
軍營入面冇女 佢地好寂寞
捉住呢一點可以感化佢地！

射落幅牆度,有咁大放咁大

拉

播埋血染的風采

唔好搞

輸出革命唔讚成？咁係咪衝擊軍營你先贊成？

不如播香港警察人工三萬，你地人工唔知幾多呢

感覺上意義唔大

推！！！

push

推！

播影片有咩所謂

a乜撚gree
係bu播影片播歌放banner都唔得？

咪就係

普通話反共影片

會發老脾

摺被

支持

拉你老母
幫你推埋

白痴㗎咩,解放軍根本係覺得64嗰班抵死,你仲響出面播片....

拉你老母
幫你推

四面楚歌

其實佢地都唔知咩係六四，播都無用

咪撚ON9啦

可能我個人未夠激進
我覺得樓主次次都出極危險玩命屎橋俾手足

聽日9點

播影片又唔撚得？
你講粗口完會唔會打冷震？

擺到明係受硬唔受軟啦

搞乜？
係bu播影片播歌又唔得？

投影機

播啲大愛嘢囉
64之後啲軍人後悔，內疚
仲有咩軍隊係為人民服務，唔係為政黨

幫你推埋啊
拉乜鳩

no sir

你唔明？
就係想佢發老脾

播佢地既戰功振奮士氣？

拉你老母

播講解64既片
播中共殘暴不仁既片
播中共黑材料

都痴撚線, 依家同黑警打擂台, 已經蠅量級打人地中量級, 打都未打完就同人地台下面果個重量級講上來打我呀笨

咁播影片播歌有咩問題
你驚激嬲老解？

1. 老兵維權
2. 後侮當年愛國
3. 中共歷史系列

你終於唔玩石油氣爆炸

咁你講粗口會唔會打冷震
老解有乜好驚
最多我去播

樓主講到好似街上面啲法輪功咁

岩

？？？
播影片都出老解
你覺得係邊個問題？
你講粗口會唔會打冷震？

我覺得播聲比佢地聽都幾好
耐咗就好似南北韓分線咁，都唔洗下下打ge

要請教法輪功

播幸福一家人係咪想全港都咁幸福
好ON9
大家幸福係好
麻煩播第二樣

講真如果要革命
一定要connect中國人民
推翻一個政權唔係靠一個香港嘅力量咁簡單

tui

播真相，無錯喎

自我噤聲
如果淨係播片俾人警告
你又要退一步
連片都唔播

俾警察警告非法集結
立即番屋企

條友極五毛

唔好老解 講咗幾多次

歷史片段嚟
鬼有搞你咩

push，感覺可以有

浸大傳理地球最強

推呀！！

埋大都要呀

播64屠城士兵 俾中共沒收退休金d片

張圖

各有各做

幾時播理AV，睇到佢地扯扯地

大家一定有理智可以判斷
播軍隊叛變片定係屠城片好

瞳術post推

就係唔知六四先要播

如果佢知六四係咩 仲洗鬼播咩

P牌推唔郁都照推

睇多幾次盲目咗就真係屠 要送頭就自己去送

一陣佢地睇到坦克碌人嘅片段有樣學樣點算

浸大同軍營好近 可以用女人聲大聲公24小時狂播

係自己campus播野 有咩危險？

要播都係播老兵維權被屠啦

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

軍營搞唔過，唔贊成搞軍營

真係唔好搞軍營 上次行過都已經俾佢地上膛警告 宜家去搞啲咁嘅嘢 佢地真係會開槍 制唔過

咁唔播64囉 用女手足大聲公囉

唔明你哋成日ban人 未試過又點知呢？

咁係BU上面天台播 BU同軍營好近

收皮啦5毛p牌

有啲嘢係唔應該試 全世界都係唔會無端端搞軍營 因為好好大件事 同埋就算你遠距離播 佢地聽到唔鍾意嘅嘢 一樣會開槍 宜家已經唔係已經嘅香港 交通警都可以開槍 我只係唔想有手足受傷

原來參考南韓 唔怪之得個idea咁熟口面

跟住行出射死曬BU嗰班人?

之後呢？目的係咩？

冇人話過要搞軍營 係浸大天台到播 係work
軍營同浸大好近 我都唔想有任何手足受傷 你睇我啲post就知

咁文宣又有d目的呀？ 係宣傳目的囉

求其揾

樓主好鬼

播d有用既野？（甴總全家拎passport/ 共產黨貪污/大頭奶粉/污染/新疆集中營嗰啲？）

做完件事我睇唔到有咩好處
要做就你自己做先 我唔會割 不過唔好累手足

721 831 push

你睇下我d post

邊度拎電

都ok 我嘅建議係播野 or 女人聲大聲公

播佛歌仲好

播64

播辛灝年教授！

辛灝年老師教你堂堂正正的中國 人是怎麼一回事。
讓我們做中華兒女、不做馬列子孫！

木樨地

辛教授嘅演講深入民心

播海闊天空
播四大天王

或者播辛灝年教授

播完64 再播老兵上訪維權 比佢地睇下自己比中共利用完係咩後果

子彈又唔撚係你食
on99

唔好玩解放軍，認真，人地唔係同你講笑

樓主冷氣軍師想推人去死

P仔推唔郁但完全支持

係浸大天台播 唔會搞到解放軍

no harm

一路淫叫一路講，震懾軍心

咁都叫五毛？比下意見得唔撚得

push
當年辛亥革命成功都係因為滲透新軍

我覺得可以做，但唔一定要播榮光

有用

咁呢個係性騷擾 唔係宣傳

都ok 總之就玩宣傳戰

唔建議搞軍營，唔好比解放軍出師有名

一陣嚇撚到佢地關閉軍營

咪戇鳩畀佢地睇點屠殺北京學生盞自己捉蟲

用text to speech讀大紀元用大speaker播都夠正

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

聽日繼續塞

就好似當年北韓邊境播少女時代一樣

甴近平

警甴

鳩少陣

咁點解唔直接播老兵

.

文宣係希望將藍轉黃，得到普通市民嘅支持
你向解放軍宣傳係希望佢真係黎打我地嗰陣時唔好太狼定係點？

推呀

要推

推呀！

等大家重温一下老共的殘暴！

香港人絕不遺忘8964!

agger

最尾張圖

拉 唔好主動引戰好冇 保留人力物力仲好

播個啲手足小心小心
揾多幾個哨睇清楚環境

法輪大法好

建議樓主帶頭早

帶頭犧牲

唔好做冷氣軍師推前線手足去死

嘩

依個post夠痴線，推

狠狠地推落去！！